[突發] 反對曾偉雄提名聯署又停咗？

又停咗，我用過Chrome同Firefox check，麻煩大家再睇睇

堅 持 五 大 訴 求！

15,751 signed

民陣雙普選遊行

手足到時見

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

去完領事管去機場

又俾人攻擊?

又係時候推上國際頭版？？

The online petition against the nomination of former Hong Kong police commissioner Andy Tsang Wai-hung for a position in United Nations has once again stopped working for unknown reasons.

Push

推

好似佢唔會即時更新個數量

其實美國都已經見到
搞唔搞得成都無乜所謂，只不過係等復會
當然，最好搞得成

唔肯定，但係成個鐘都冇update過，而家仲係嗰個數

之前簽過都係咁 第2朝起身先到升左

事隔一晚
2019 / 08 / 30 10:41
個數冇變過，應該真係down咗

9月3號時仲係15,751呀...咁多日個數完全凍結左無變到呀... 上次已經係咁...

推上國際啦... 連埋上次大陸hacker認屎認屁果張圖一齊推